大家點睇Ben SLK 200

有冇車主係到

好似好舊

係舊左小小。但馬力個啲夠唔夠

呢個我答唔到
我坐過slk350 都十幾年前坐
如果我冇記錯型號

其實個款幾襟睇，咁既價錢玩下唔錯